「蘋果live」死士： 我哋全靠煲底下市民保護

佢有老婆仔女 大家加油

心痛

目前得4位示威者死守立法會

唔好呀

佢仲要係單親爸爸
真係好心痛

佢好豁達

搵人勸下佢地啦，拖走佢地啦

死士： 兄弟爬山 各自努力

...

嗌埋佢一齊走好無 老婆仔女都要人養架

respect

你係一個好爸爸，一個英雄

多謝你

聽到好心嗡

Respect

佢做一切都係為咗仔女

叫佢出返黎啦...

爸爸 出黎啦
你老婆仔女都唔想你咁

即係咁就唔會秋後算帳
你認為林鄭係咩人

好sad ，但依然不割蓆，只係想講一句：小心

聽到喊

好撚心痛

求帶走死守義士，你人多都守唔到架， 下面幫你拖既人都會被捕，香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

好心痛

快啲叫佢走

唉

呢位死士令我諗起火鳳既張濟
傻瓜，但你好可愛
唉

逐個講遺言

得四位，仲唔走，留低你想講的信息就已經已成任務，但非有幾千人在裡面，長期戰，be water，唔好鑽牛角尖了!

be water

推

就算出黎一樣秋後算帳

講野內容同語氣都好得體
唔系 莽夫 或者 宅青

邊到講 我聽唔到話係單親

逐個講遺言咁

走呀

佢話離左婚

走啊

快d走求下你

真英雄...

#

不如入返去啦屌 be water?
下次邊撚度有咁多人 警犬邊有咁易退

唉好心痛....

Respect
你的心意已收到
求你快啲走， 你仔女仲需要你架

應該離左婚
仔女跟左媽媽

真係要走 死守冇實際用途

求下你地夾埋佢地出黎相擁

唉 你地唔走 下次抗爭又少4個戰友架喇
含淚支持

抬佢走啦

睇到爆喊

搵人同佢地講唔顧自己，都諗下屋企人，唔好做無用既犧牲

聽到喊左

爸爸! 顧念你的兒女!

心痛我已經忍唔住眼淚

眼濕濕

睇到喊

屌

爸爸 個女唔可以無左你
我地都承受唔住多一位烈士犧牲
😭😭😭😭

陳雲：千萬不要做的事。一，切勿談判

出咗嚟先，畀大家捉返實你地好無？？

所有黑警仔女變曬孤兒就岩 屌你老母死黑警為左份糧埋沒良知 收尾個幾年一定生不如死

推 希望呢位死士前妻可以話返比佢仔女聽 佢爸爸係英雄

叫佢地留底資料 事後提供一切可行支援

救吓你咃快啲走
狍已到

你係入面？

幾十架警車，下面都拉架

我跪係到求下大家拉佢地走留得青山在呀

麻煩Ching搵人幫幫手cut出來比人睇
希望感動到一d仲未知咩事既香港人睇發生緊咩事

快撚啲扯佢走 再送去德國領事館

走呀我地叫你
係咪唔聽我地講啊

單親就更加唔應該留

為咗我地嘅未來企出嚟我地好多謝你
但為咗自己嘅小朋友你走啦好唔好

仲有諗下下面煲底幫佢哋頂住嗰一班
佢哋好可能為咗幫你哋四個畀人告暴動
今次我哋可以佔領立法會 下一次亦都可以

傷心 但尊重 請各位一定要支持義士死士 出力出錢咩都要

為左小朋友更加要走

領事館接唔接急case?

認真 有老婆仔女就走啦求下你

聽到男人老狗都想喊

快啲扯佢走呀 死撚硬架佢 送中二讀返 佢呢4個第一批坐高鐵直上新彊呀

喊左

出左立會個班都有事
想喊

走啦

好心痛。。。一個都不能少

龍和道推緊黎呀

鄺神幫手呀

希望佢地平平安安咁出返嚟！

仲尊咩重義士，而加留係好唔明智嘅選擇快d拉佢走呀揾人

走啦求下你地

佢話同佢老婆離左婚

有冇人拉佢走啊

大量狗隻衝緊過黎啦

push

捉走佢地

宣言後走，be water

留得青山在呀

你個仔仲等緊你架

一齊走

好撚想喊.... 兄弟爬山,各自努力
辛苦晒巴打

香港人究竟幾時先肯全面醒呀?!

要幾多人死先可以令你地出黎對抗依個垃圾政府?!

叫佢出返黎啦
未來仲有好多路要一齊行

求下你地拉佢走

龍和已經推緊 要走快啲走

走啦！！！唔好鑽牛角尖

風蕭蕭兮易水寒

推啊！帶走佢地啊！

走 回家 狗來了

有線影住警察向立會推薦啦，死士們快走！

可唔可以尊重一下佢哋嘅決定而唔係淨係叫佢哋走

出面頂唔到幾耐㗎咋，走啦

香港人欠你地太多

2359 狗出動啦

蘋果LIVE

有老婆仔女制唔過呀
唔駛留守入面啦，出面唔俾人入就得

要留要走 現場自己話事！

留得一個得一個

夾走佢！夾走佢！

預左俾人屌，個死仕話自己土生土長，大陸口音重到咁，有咩可能

抬都要抬走佢哋呀

幫手拖走佢

畜狗黎緊

好心痛 忍唔住喊咗我地香港人究竟要點多謝你地...加油啊唔好放棄無論點都好 我地都支持同欣賞你地

快d走。。真係好多狗，走左佢地冇野搞

Push

真係好想喊

求你地走啦

求求你地4個義士走，來日方長

帶佢走啦！！扯佢走呀

夾硬拖都拖走佢哋

抬佢地走啦，唔好送頭!!

出黎啊！！！ 一個都不能少

得番4個 搵人托都托佢地出黎 不被捕不犧牲 一個也不能少！

一個都不能少

唔止 有好多人係入面

現場有冇人綁佢地走？

事後追究還事後追究
今晚得返四個
俾犬捉到實打死佢地⋯

帶佢地走 求下你地

好想喊

你地死守，被捕被打，跟住情緒不穩就跳樓

仲有排打 依個時候犧牲 到時仲邊夠人啊

班義士入去帶返班死士走...

痴線 政府逼到班年輕人 逼到班義士咁

一齊走啦求下你

綁緊 走緊！ 快啲呀！

求下你地走啦！

有人拖緊佢地走

二百長盾

好感動!要走一齊走!

一齊走！

如果比人告入既 放心你既仔女我地呢班背後既一定會全力幫佢地

有煙啦

走啊 互相照應 要安全 平安

求下你地一定要安全

走呀！

從來唔係one man player，係one team player，一個都唔少得

唔該大家 拖走佢 我地唔需要偉大 我地要既係共同進退

有冇片睇

走呀 一個都不能少

夾走左四個死士多謝你地 救兄弟

射緊催淚彈啦

快走

成記者推佢走

快撚啲啦屌你老母

有無人知點走安全呀 俾想走既人知

我都求下你地快啲走

走啦我求下你好撚心痛啊屌

我好少覺得應該overide佢地意志
但真係
喊到仆街

龍和道

夾走佢地 唔好出事

一齊走一個都不能少

烈士們 啲狗嚟喇 走啦好嘛 千祈唔好俾人打 更加唔好俾人拉 唔係咁就一世㗎喇

走喇

快跑

中環方向 中環方向

夾走左 死士面露笑容

多謝大家入去挾死士走

快撚啲走呀屌你老母

快啲走啦

夾走就好！但出左樣。。

開始推進

可能唔會有機會告，我睇佢地好似想犧牲

蘋果話佢地黎緊 要走啦 多謝你地

Tear gas now !!!

好彩

請大家一齊走!

多謝各位

留得青山在
那怕無柴燒
大家散吧

走喇...

邊到有得睇？ 好無力唔知可以點真係要全部人都要安全

真係得番幾個人就應該走

大家做得好

記者都快走啦 危險

推啊

一開始唔係講過不流血不被捕
一個不能少

走啦好嗎

中環方向 摩天輪走呀

仆街佢地拎槍出黎，走啦各位

多謝義士夾佢地走！！

咁煲底又要坐十年咩

tear gas now

多謝烈士們 你哋付出已經夠 醒水快啲走 千祈千祈唔好俾人拉 我哋一個都不能少

走啦 走啦 求下大家 冇野緊要得過條命 同屋企人

睇直播剩翻好少

小心..

帶走佢地啊
唔值得送頭

摩天輪走唔走到

天祐義士

聽到流眼淚

要齊心

好多黑警，走啦，留力下次再黎

Now live

唔忍心見到佢地咁

多謝四位令人敬佩嘅意志！
多謝其他義士拉佢地走！

而家唔使硬碰硬，我地要持久戰，今日退完，隔一兩個星期又執佢一濟，不同地點，成個社會攤換佢，睇佢港共政府頂得幾耐，

梁天琦試左比我地睇，唔係要一次個放煙花爆晒

你地屌我都我要講
唔俾人拉先係最有效、最持久既抗爭
死左3個人政府都無動於無衷啦
俾人拉左下次就少一個人
走啦

大家一齊走，一切小心啊

15分鐘前仲走到

快d走啦！！！
已經扔緊催淚彈

射左兩個記者

快啲走啦 清緊場啦

tvb/rthk32有live

龍和道清場

中信連發7發gas

好64 feel 點解香港會搞成咁？班狗唔係話服務人群，人群公僕嘅咩？成班禽獸不如，黑警全家死

點解要咁啊

屌你老母黑警

大家小心，睇路。
英雄，保重！

香港人真係唔知可以點樣多謝你地

我唔想走

快d走 防暴就到

班仆街係想用煙搞到記者都影唔到

今次完全睇到和理非點掩護勇武撒退

第一防線已失 走呀大家

好多謝義士！
但唔比人拉先係贏！
每個星期一次
搞9港共！

多謝你地

我功利少少
夾左呢班義士

戰力保住不少
手尾少左好多。。。。

知會俾人屌但唔好再以為你得自己一個

btw
龍和東已經催緊淚

留得青山在 那怕無柴燒

打緊人 唔好落單 包括記者

黑警係咪想一網打盡

快走 留底無用 今日已經做左好多
要走去中環方向走

大家unfriend哂你地d警察朋友啦
唔該
呢班唔係人黎

快d走啦

以後仲有好多機會架
唔好咁易犧牲自己

夠鐘番去休息

冇左你地唔得掂

快啲走啊！！！

啲死士肯出黎未

龍和再發八發gas

立會走晒未！？

留低無用架啦
快d走 求下你地...

走啦 d狗癲架

新聞report 左死士 俾人 拉走哂

走啦！

請撤！明天再聚

走呀手足

走

記者都走仲邊有人監察班狗

平安呀各位

剛剛蘋果直播講死士被其他示威者武力夾離立法會

不被補不受傷不流血呀

真係戰地記者

好心嗡，唉

屌 miss左邊到有得睇返

敵進我退呀屌
快啲散啦

不止，有手抛式

英雄，有冇巴打拖番死士出黎

走左未....

人地肯為香港企出來
你拎撚住個鍵盤咋，屌你老母

扑暈佢哋 帶佢哋走啦...

有冇LINK 可以睇番?

小心呀

睇有線應該退晒，黎緊每逢初一，十五就執一濟

最後好似走哂

有人拉走哂死士？CONFIRM？

多謝你
好希望你可以出返嚟，留返有用之軀，我哋繼續一齊抵抗暴政

我意思係岩岩立會入面啲記者

如果有幾千人幾百人我會話唔好走
但得4個真係走啦實比人拉到
唔值得為左香港放棄十年

【即時📯】
00:15 | 會議廳內的示威者已經全數離開，請各位注意安全，盡快向中環方向離開
*金鐘站已關閉

tvb咉到，n人抬走左

有，立場姐姐0：09直播，全部被勸走或者抬走。

有話有班手兄夾佢地走，但睇唔到係咪成功

我只係驚佢係鬼，我未識過一個fd, 土生土長，廣東話講咁重口音，如果我錯，對唔住，屌我

Thanks

00:12 現場有立法會議員宣布：#所有義士已離開立法會

進退得宜 而家D黑警

大家真係走啦 聽日再黎

【0010】12時過後，20至30名示威者將議事廳內十數名示威者帶走，高呼「要走一齊走」，有高呼「我要死係度」的示威者被人抬走，亦有不良於行的示威者被開路帶走。現時議事廳內只剩記者。

羅君豪攝

譚文豪出黎同班狗講話走晒

同一時間
會議廳義士一開始走，出面就發第一個催淚彈

各位手足任務完成齊上齊落呀
睇live見講任務完成果下開心左一下

其實死侍係好擔心過咗今日呢個關鍵日子幾時仲有機會再聚到咁大班人
而佢哋嘅concern又真係啱
你解決到佢哋嘅擔心佢哋應該會肯出嚟

留名

有散就有聚
各位加油

好似走哂！ 無人死守！

辛苦大家

佢地俾人拉，都唔會聚到人
個concern無解決過

真？

fact check anyone？

好感動，齊上齊落
好彩走得切，真係煲底都一齊死

.yes

保留實力

From Fb:

Pls send to those who r in need
//

車手有好多部車喺龍和道中環郵政局外Stand By隨時救走傷者。
#現場情況

立會拉走哂
等緊佔路者散埋

要安全呀
大家睇直播幫手記下啲狗number

收到
我依家過緊黎幫手

可悲的香港, 傾都無得傾, 就強行清場.
只會日後發生更進一步反抗和暴力.

一定要走曬呀

散啦

已經武力拖走左死士

Real?

Relieved

佔路既都睇時間
要有後路！be water

哎... 撤退。重有好多文爭武鬥要有心有力嘅香港人架，唔好畀建議班鹵味搵位反擊啦！快走.. 快走.. 快走

多謝義士 多謝入去拉走佢地既人

大家都係英雄 respect

咁多車睇得出要拉人
緊係要走 走為上計

頭先睇cable live譚文豪攞大聲公講話立會走晒

應該真 直播死士最後都拉走埋

一定要無事
大吉利是
有咩請蘋果開個基金幫手打官司同供佢仔女
我會盡捐
但都一定要無事

一個都不能少阿

有車幫手送走人
港島人可以出黎帶路

blk and 88 la 屌你都廢事 on99

多謝你地呀

佢都被夾走左

我們是香港人
絕不留下任何一個
共同進退

死士！最後無事！

多謝你地

加油爸爸

我地聚係一團火 散係滿天星
要死守唔係立法會亦唔係煲底
係我地嘅心 係我地一齊捍衛嘅價值
記住be water 一日唔死 就同佢地鬥長命
抗爭一次兩次三次 我地一於撐到底

守係煲底為左入面既人死守好感動
好多謝你地

一齊黎 一齊散 一個都不能少！

絕不留下任何一個

佢出左樣，點都要小心秋後

加油

發夢借咗義士一個尿袋但走失咗
麻煩tg我

多謝一眾義士

香港人加油

我喊到死啊屌

過台灣
馬上果隻
係人都知依家無引渡
魚蛋林榮基都係咁

香港加油

唉。點解會咁...

要比佢地班扑街活得更好

好感人
眼濕濕

好感動

出左法庭令定通緝令就無架啦

篇文有洋蔥

感謝每一位義士。

一個都冇少到！

聽到想喊😭😭😭😭😭😭😭

痛心！

RESPECT !!!!!!!

咁要證明死士係有衝擊立會嘅證據先得嘅

佢出通緝令之後，個個都話自己衝過在場過，到時你仲唔仆街，成十萬人同你玩超合作運動

要俾仆街林鄭知一日唔回應訴求一日都會再返嚟

但我唔知非法進入立法會係點計喎

下次禮賓府啦

唔知呢

過咗一個關卡去第二個

唔忍心聽落去

咁個個入立法會既記者都要拉埋

禮賓府你俾盒雞蛋俾盒狗都會同你一齊掉

搵民進黨啦

美國民主人權法呢

認同 民進黨

我彩走哂。

感謝你，這位爸爸，你的子女必將以你榜樣，為自己做的行為負責任。